如果沖左入去 需要讀出一份香港人宣言

睇完Netflix之後發惡夢夢到

第一 記住我哋唔可以係首先使用暴力嗰個！！
如果佢哋冇大動作 我哋就用人鏈+盾迫入去

第二 好緊要 入咗去之後做乜嘢
衝擊嘅時候已經做咗場大龍鳳
應該搶到好多焦點俾G20

我覺得需要加上喺立法會呢個舞台除咗要求撤銷對義士既檢控

我哋好需要宣讀一份屬於香港人嘅宣言

金鐘宣言可以作參考
又或者

「 連日來大家睇到政府各部門嘅腐敗
人民完全無法制衡呢個政府 甚至警察
一個官員兩個官員下台改變唔到乜嘢
由呢一刻開始我哋要全力推動真正雙普選先至可以改變呢一個扭曲嘅制度

香港需要真正嘅民主
政府架構需要徹底改革
以乎合真正嘅普世價值
」

第三

唔好長期佔領
要入所有人一齊入 然後一齊走！！
咁先保護到所有人

請大家一齊討論
只係一個好初步嘅構思

狗衝

如果你無任何理據，然後留低一句無意思嘅指責，咁呢度唔係好適合你。

Push

推

但係可以預見任何宣言 訴求
政府都唔會回應 只會一直拖
話之你300萬，400萬人 或者繼續衝擊都好

雖然好不切實際
但我唯一諗到的方法只係籌組新政府
架空現有政府的權力(再次強調係不切實際)
目的係引起社會的討論，思考現有政府的正當性
泛民有更多機會面對傳媒 講述民主自由的重要性 指責政府打壓自由 漠視市民訴求
亦可以對政府施加更加直接的壓力
為未來爭取真普選鋪路